聽日一定要罷工

之後做咩都好，罷左先諗

唔罷工就咩都做唔到

Push

今晚既事唔可以就咁算

返唔到屋企嘅手足入黎!! 有地方落腳!!

求下你地，我都想星期一，但大家都知宣傳唔切，要合力星期二

星期二，比大家集結全港力量